其實今晚重點唔係林家謙 係ViuTV點樣帶返起香港樂壇

林家謙拎幾多獎 點樣解讀攞獎串唔串 都無意思
好多獎都係網上投票出嚟 事實反映投票無造馬
親生子女Mirror都做唔到大贏家

認真睇返成個節目

領獎入圍全部作品係一開頭每首幾十秒介紹
之後所有領獎作品都唔洗再唱 除咗一人之境(年度之歌）
其餘時間都係比其他新人演繹自己無獎的作品
證明ViuTV有心比樂壇新人比大眾見識
唔係好似大台星夢英皇圍爐
仲有搵其他歌手組合唱返近代經典歌曲/大雜燴
勾起80後90後曾經回憶

Mama個種玩法 好多特別舞台/crossover
拎獎唔同表演掛勾
但聽得唔夠喉下年搞耐啲

其實都係Chill Club延長版 每星期日個Chill Club都聽好多crossover